\begin{enumerate}
  \item Compléter si possible par un nombre décimal~:
        \begin{multicols}{2}
          \begin{enumerate}[label=\textcolor{colorPrim}{\textbf{\alph*}.}]\doublespacing
            \item $8,5<\ldots\ldots\ldots<8,6$
            \item $201,46<\ldots\ldots\ldots<201,47$
            \item $0,04<\ldots\ldots\ldots<0,05$
            \item $7<\ldots\ldots\ldots<7,001$
          \end{enumerate}
        \end{multicols}
  \item Donner un encadrement à l'unité près puis au centième près  des nombres
        proposés~:
        \begin{multicols}{2}
          \begin{enumerate}[label=\textcolor{colorPrim}{\textbf{\alph*}.}]\doublespacing
            \item À l'unité près~:\\$\ldots\ldots<12,567<\ldots\ldots$\par
                  Au centième près~:\\$\ldots\ldots<12,567<\ldots\ldots$
            \item À l'unité près~:\\$\ldots\ldots<\num{21,99663}<\ldots\ldots$\par
                  Au centième près~:\\$\ldots\ldots<\num{21,99663}<\ldots\ldots$
            %\item À l'unité près~:\\$\ldots\ldots<\num{4,0005}<\ldots\ldots$\par
            %      Au centième près~:\\$\ldots\ldots<\num{4,0005}<\ldots\ldots$
          \end{enumerate}
        \end{multicols}
\end{enumerate}